國際恐怖組織#AntifaTerrorist 介紹

1950s-1970s,蘇聯扶持自由世界極左組織,手段是宣傳&社運,方式相對和平.蘇聯解體后中共介入…
2008奧運后,中共加碼國際共產運動,增加資助…2012習近平上臺,投入百倍資金培訓…antifa主張「極左軍事運動」,不相信辯論&宣傳,崇尚毛主義游擊戰暴力襲擊,連記者不放過…是CCP國際縱隊

麾呀

有冇多d details？

麻煩你認真睇下wiki先講啦

巴打share多d,我見trumptrump都好撚憎佢地

等d左膠傻閪咪係連登再用connect做spin

間硬Antifa同CCP扯上關係

Wiki乜撚人都寫得，先前夠寫話留馬車瓜撚左，佢吙咪仲戇鳩鳩生勾勾。

仲叫人信wiki 喎，你老尾，你估佢係物理學公式呀。

此人為中國網軍
可以唔洗理